 Михаил Билас
=======================

В Трускавце жил и творил художник Михаил Билас. Слыхали о таком? Я тоже нет. А он творил, и натворил довольно много.

Мы с невестой зашли в Художественный музей Трускавца (раньше мы были в историческом, а сейчас — в художественном. Это не тот же самый музей, он другой).

Я его работы пофоткал, но выкладывать не буду. Более качественно они выложены другими людьми на этом сайте: https://www.bilas.art/truskavec/